聖誕節嗰排同女神交換禮物

佢送咗塊鏡俾我

如果送條tie代表想好似條tie咁，綁實嗰個人
咁佢送塊鏡係咪代表佢想好似塊鏡咁，俾我日日望住

叫你照鏡呀懞能
賴蝦毛想食天鵝肉

叫你照照鏡先呀

你試下奶下塊鏡

都真 可能佢想同我親熱添

啱啱試完黎，原來打茄輪係呢種感覺